今日震倉，震走晒無信念既好友

明明係打曬靶
邊有走